郭文貴一出，就好多人出黎轉移視線

咩黑衣怪人呀，咩理大畢業生呀呢班賤種就仆出黎撩交嘈

我出黎搵交嘈？我屌你老母啦連登狗無啦啦搵wargame黎批鬥唔駁得呀

bookmark 推
以往經驗，郭文貴post 5分鐘就會沉底到第三頁

你條賤種

推兩下引五毛

你地玩野我咪玩野囉 我一見到所有郭文貴post就會整沉曬去 咁鍾意批鬥我地丫嘛 批啦

btw，連登狗係柒，但係你仲賤過連登狗

多謝推post

你唔怕比領導罰錢？

好呀，快d整沉佢
唔整正賤種

吹咩 你地唔幫手全部都係幫兇 我宜家寧願幫五毛都唔幫你地 反正幫完你地都係俾你批鬥

仆街，仲唔快d整沉郭文貴呢個post？
快快快

你條賤種扮撚曬野
個底仲花過乜，食屎啦你

咁就引晒出黎

好多五毛

是真相，怕什麼比世人知道

其實你係咪係囉
職業無分貴賤呀 五毛

9upper

幾時都係咁講

收錢都好過班老中坑戇柒鳩鳩做自乾五